［捐錢］想為發緊夢既巴絲打略盡綿力

五大訴求， 缺一不可
光復香港，時代革命

612
星火
直接tg 前線

謝

召喚戰士一人一信反對黑警加人工! 黑警你憑咩?

記得要改wordings/自由加減!!!幫手推

巴打可唔可以tg我 @qwert101